［元朗一日遊］希望大家睇完就可以放心去遊山玩水

元朗景色優美，相信有好多人聽日都會慕名拜訪，但係鑑於上個禮拜白衣人熱情嘅歡迎，我認為如果要保障大家嘅安全，最好上車之前確保起碼有六成至七成以上嘅黑衣人喺車廂內，如果無嘅話可以先逼爆前面車站嘅月台先再上車，而出西鐵站前最好逼爆咗先出，分批咁出，以確保自己同其他遊客嘅安全

最後祝各位聽日遊途愉快

仆街開錯台

明明係一日遊 應該開活動台先啱

自推10連

9

8

7

[/quote]

6

ching點睇，如果有用嘅話幫手推推，無就由佢沉啦

再挑戰10連

10

睇時間, 日頭唔使, 夜晚可以考慮
不過驚等多兩等, 狗鐵封站

我覺得一開頭小貓三四隻咁入會唔太習慣嗰邊嘅熱情，我希望可以儲多啲人先入會安全啲

但係我覺得一開頭入嗰啲都幾危險

推

自斷咗10連 重新嚟過先

5